1點正18區默站

知道要即刻罷工有困難，但今日1點lunch time大家去最近嘅商場默站得唔得？
rip

推

1

2

3

4

甴近平

尚德要大量街坊同和理非 其他人自己個區見
今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區